賭馬 = 死

廢中廢老

開心